覺得女朋友好靚女

佢次次同親其他人出街都會好靚
單獨同我出街完全唔會化妝

好多人溝佢
佢對我越嚟越差
到而家嘴都好少

對住佢成日都有性幻想
佢真係好正但係佢對我好差
差到就嚟忍唔住
而家仲成日同人出去玩 去飲酒

我應該點做
想分手但係又覺得佢好正

中出即飛

核彈都唔割席

冇得搞 咩都冇

準備戴帽

搞左再講

帽事嘅
你訓醒就會發現其實佢唔係女朋友

圖呢

無圖唔同你傾 負評 上一頁

用碌鳩嚟縛住佢

瘋狂做愛啦

見到呢句

唔係你嘅留嚟都冇用

屌過就算啦 你有賺

係咪你太自卑先覺得佢好你太多咋？

佢睇嚟似係騎牛搵馬
出面仲想收下兵
或者識其他男仔

你試吓唔好咁迷戀佢先
睇吓佢仲係咪緊張你

借條女黎先啦

樓主ff

X2